一個地方要幾唔掂，先會向長者福利開刀

班友真係唔識架喎

銀債 哈 凍過水lu

外滙儲備 早就變廢紙lu

加到5蚊喇屌 搭唔夠都要俾

整餅嗰個呀x: 平時出入司機接送 話知你

咩事?

咩事

連登老友記點搭

高IQ話長者搭車兩蚊加到三蚊

深圳廣州長者搭巴士地鐵都免費，包括攞回鄉證嘅香港人

點解依樣又唔同大灣區睇齊？？？

想逼長者返上去住？？？

個高iq係咪想迫到啲廢老轉黃
支持加到三蚊啦
就算三蚊都補貼唔少
減少濫搭車誘因

$2 搭車本來就係等班長者搭車平啲，
咁輕易加價係咩玩法

番工時間唔好出嚟

支持加到4蚊！

iq 門檻: 90

繁忙時段4蚊，其他時段照舊2蚊就岩
成日返工時間先慢慢上車阻9住哂，又要打尖

轉黃？到時拉鳩佢地 再扔佢地落海

連福利都慳返

DLLM 搭車點解要比錢 點解要攬炒 IQ有無80

香港真係玩撚完

香港都變一國啦 唔明搞咁多野做咩 快d拉哂d黃絲做中國人好過

繁忙時段小童價囉
我又真係唔明 點解小童要半價 但長者又2蚊
小童冇收入架喎

根本就唔應該有2蚊優惠鼓勵d老野周圍走增加成市交通壓力又散播病毒。

好認同樓主
究竟一個地方要幾唔掂先拎老餅開刀

小童冇投票權 點解要俾優惠 你真係唔識㗎喎

有錢佬 有幾層樓 幾間舖 嗰啲唔搞

走去搞平民嗰幾蚊雞

俾個source黎,完全唔知你講緊咩事

你啱
依家都唔使選，或者大灣區一車車票運落黎
即刻收返優惠都好合理

加左咪都係會搭

你都唔識㗎喎，而家都唔使投票啦，直頭取消搭車優惠都得，廢老返大陸啦

以前會諗 老人福利，老咗到我都有得享受

too naive

其實全世界趨勢就係咁
出生率低 人口老化
結果必定係減福利
所以無論係香港定外國 唔好諗退休有得靠政府

我支持一國政策。所有香港官員、 公務員的工資、 津貼跟祖國官員、 公務員標準 。香港立法會議員的工資、 津貼，跟人大、政協標準。 點可以一個地方特首的人工，比佢嘅老細 仲高幾百倍㗎？

老野對社會冇貢獻
應該推曬去堆填區

你放心 已計劃緊

岩嫁啦收班廢老皮

福利主義，樓主仆街啦

加得少

根本疫情就直頭應該cut咗2蚊優惠去，等班長者活動範圍收窄至自己本區，起碼少咗人行山先，最多長期病患要跨區睇醫生嗰d另外比津貼

其實半價就得
果時係要扮野玩2蚊
首先優惠係畀咗就好難收返
除非你與香港經濟係永遠好落去

第二
阻鳩住曬朝早返工嘅人
就算你畀兩蚊
都十點後先有呢個優惠
唔係點加密都冇用

要幾無知先講到你呢番話
歐洲好幾個地方都要延長退休金啦

點會收唔返，你估外國咩

我係港共直頭取消埋佢都仲得，反正冇哂反對派

佢地邊敢
靠廢老投票
除非玩到立法會議員直接委任制

有乜問題, 唔留d 錢比青年人. 留比長者做乜?

你啱 支持cut曬廢老金 加高官人工

點解唔敢，廢老藍屍智障低能咪一樣照投保蝗

笑人地移民係二等公民
同一個國家長者政策咁樣姐係點

開得好喎
班死廢老好撚鍾意繁忙時間同你爭

最好全部出現金啦，一次過制裁晒

gogogo

冇反對派
冇人搞搞震
求仁得仁